用一句code show 你有幾強

k = h($)

return;

1/0;

print(‘King of coding’)

rm -rf /

;

var me = (your_face>your_fate)?”loser”:”loser”;

... ——— ...

..-. ..- -.-. -.- / -.-- --- ..- .-. / -- --- - .... . .-.

echo

rm-rf

<h1>Hello world!</h1>

LJMP $

Tim code

while(1){
返工
}

if (bug === 'exists') {
dont();
}

a * b = b * a

rm: permission denied

How do you turn this on

$_session['postmail'] = 'on9jai@lihkg.com'; //

/gamemode 1

屌

sudo rm -rf *

1000011100011001100

sudo rm -rf /

屌屌屌 屌屌 屌你屌你 屌屌屌 屌屌 屌你屌你

print("樓豬我愛你")

( Show Blocked User - 藍超 )

我淨係識呢啲

-[------->+<]>-.-[--->+<]>++.++++++++.+[---->+<]>++.---[->++++<]>-.+.--.---.-.-------.-[--->+<]>--.[->+++<]>+.--[--->+<]>---.-------------.--[--->+<]>-.--[->++++<]>+.----------.++++++.

10 PRINT(“DLLM”)
20 GOTO 10

System.out.println("Hello, World");

var isBlocked = !supportCPC;

if
else if

html /html

fd50 rt90 fd50 lt90 fd50 rt90 fd50 rt90 fd50 lt90 fd50 rt90 fd50 rt90 fd150

For(;;)

http error 404

F=ma

列印("哈囉世界")

%0|%0

module Main where

main = putStrLn "Hello, World!"

Password:
Sorry, try again.

while(me==0){me=0}

print("你有幾強")

:(){:|:&};:

ctrl C
ctrl V

[member][member]

<?php

?>

PUSHAD
PUSHFD
ADD EAX,2
SUB EAX,1
SUB EAX,1
POPFD
POPAD

HOW DO YOU TURN THIS ON

Robin hood

permission denied

Linux 常常會開玩笑的命令，就是 "rm -fr /"，但是這個命令已經很久無法生效囉~

// 你想點show 咪點show，打篇文俾你都仲得

sudo rm -rf /*

powerlevel = 9001
if powerlevel > 9000:
Print (“It’s over 9000!!”)

/*
中出樓主
*/

import this

__strong __typeof(self) strongSelf = weakSelf;

夠唔夠 strong

<b>I go to school by bus</b>

01001101 01111001 00100000 01110000 01101111 01110111 01100101 01110010 00100000 01110000 01101111 01110111 01100101 01110010 01100110 01110101 01101100 00100000

[member ]
dllm on9 jai
[m/ember]

shutdown -h now

#include <iostream>

using namespace std;

int main()
{
cout << "Hello world!" << endl;
return 0;
}

#include<stdio.h>

int main(void) {
____printf("Hello World\n");
____return 0;
}

((defined) => {
for(const life = "always";;)
((...arr) => console.log(
arr.join(" ")
))(defined, life, defined)
})("poor")

/FF

match 連登仔 with
| 毒撚 -> myFriend
| 狗公 -> DLLM
| 肥c -> blocked

cout<<"禾系coding king";😄😄

唔俾人root登入

noclip 1
godmode 1

DEVICE=C:\DOS\HIMEM.SYS

select

show_off:
nop
nop
nop
nop
jmp show_off

Error 404

Cl_updaterate 128

alias ls=rm

init 0

select e.a from b
left join e
on e.c = b.c
where b.c = d

痴撚線

rm -r -f /

正，sourcemod

How much 1q?

nmcli c

printIn(''hello, world'')

public static void main...

git push -f origin master

while(true){
Alert("!");
}

唔準試 即刻答
static public void main得唔得
void static public main又得唔得
public void static又點計

<html>
<body>
<h1>MY POWER POWERFUL</h1>
</body>
</html>

sv_cheat 1

god 1

mov $a, $b

ORG 0000H